最痴線食過衞生最差嘅餐廳係點？

新北江車仔麵，有原隻曱甴

一兩隻曱甴就叫最差
師兄都幾離地下

薩利亞
成地長期油淋淋有垃圾
鐵餐具同鐵杯好似冇洗過咁有一撻撻漬
見過有昆蟲喺食物到就大家都知
d食物攝哂落卡位到
部汽水機都唔方會成日洗

食過間茶記有隻超大老鼠係地下行

龍門咁樣

大埔鴻利 見到大甲甴唔殺 趕返佢入廚房

法國 未上菜前俾一筒薯片你 未食曬下手繼續食

以前去北京食過橋米線
好逼 地下係一堆垃圾 渣宰同蟲蟲

分化？仆街啦你

食牛肉麵食到鳩毛

好想嘔，一定有陰影

手足

用舖頭裝湯既碗
比隻狗飲水

新廣發? 冇食過但有聽聞過佢事跡

鰂魚涌港鐵站附近一間車仔麵 啲碗仲有啲油漬 拎罐汽水嚟飲上面有啲位係黑色最撚閪係老細

香港地 我暫時仲未搵到一間食肆嘅環境差過佢

係咪執柒左既藍店

葵興唔記得咩咩咩咩小廚
茶記泥
入到去一坐低見到牆頂勁撚大隻甲由喺度散步
我即走

觀塘大x喜食放題，食到六七成，有隻曱甴仔係個點餐紙個架度爬出黎張枱，見住佢2條鬚fing fing下，即刻反胃想嘔，之後都食唔落

同個侍應講，佢叫左經理黎拍死左，消毒完就算，一句sorry乜都無，自此都年幾兩年無食過放題

記錯點餐紙係另一間茶記

大x喜係唔知點樣無啦啦係枱度爬
一世都記得，諗起條鬚都想嘔

仲試過叫外賣，碗湯一飲落去有洗潔精，我慣左食完飯先飲湯，第一啖已經唔對路，問個同事，佢先話係喎但佢已經飲左大半之後半年我都唔太敢飲餐廳啲湯

值得表揚
燉奶佬上電梯
而家係燒味舖個位
執咗好耐
唔知叫咩名

幾年前食魚米分店
成間鋪好多烏蠅 牆上面有幾幅畫 每幅同時間起碼企咗5隻
一路食一路怕天降加料 啲嘢仲要唔係好食